有無人有興趣九月包車遊新疆

我同另外兩個fd（2x歲）打算九月去新疆旅行
我地2/9到新疆機場 16/9走
大約會包車玩十日
諗住搵人一齊包車
可以一架車4人/6人
主要都係北疆遊
喀納斯 魔鬼城 吐魯蕃 天山天池個啲
有興趣 tg newginger

宜家暫時有四個人啦

你哋機票買咗幾銀

2200 要轉機
hk去urc 計埋轉機等待時間 十個鐘